蔣公剿匪不力 犯有雞姦死罪

等候人道毀滅